[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

九月尾都未見到十月份香港人日程表，真係好嬲！
廢話唔多講，小弟主要諗嘅都係集會活動！
見到有嘅重要活動，要大造文宣！推到上國際！
因為冇正式做過集會搞手，唔知要點樣申請不反，希望有集會搞手入黎睇睇你地覺得邊個集會你地覺得可行又想幫手搞！！
紅色字係我極力希望可以搞得成嘅！！！
幫手推呀唔好再日日淨係睇新聞！

8/10/2019 (TUE)
聆聽香港孩子的聲音
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130
*隨機讓現場港孩台上/台下發言
主要想俾現場年輕人有個機會講吓佢地心聲

9/10/2019 (WED)
香港爸媽與孩子對話
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130
*隨機讓現場港爸港媽/港孩台上/台下對話

10/10/2019 (THU)
感謝銀髮背心守護孩子集會
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130
集會主題顏色：黃色

12/10/2019 (SAT)
國際人道救援 香港人SOS集會
向國際展示新屋嶺事件
香港警察拒絕急救員為傷者進行急救 濫捕急救員
建議地點：維多利亞公園
建議時間：1300-2200
*請自備電筒/自備午餐晚餐

14/10/2019 (MON)
感謝良心醫護集會
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130

16/10/2019 (WED)
感謝前線記者集會
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130

18/10/2019 (FRI)
反送中METOO集會2.0
建議地點：遮打花園
建議時間：1900-2130
集會主題顏色：紫色

21/10/2019 (MON)
元朗恐襲3.0
建議地點：元朗西鐵站大堂/月台
建議時間：1900-2100

23/10/2019 (WED)
與特首隔空對話
建議地點：愛丁堡廣場/遮打花園
建議時間：1900-2130

26/10/2019 (SAT)
對抗白色恐怖 反共產極權集會
聲援因政治立場而被解僱的員工
建議地點：添馬公園
建議時間：1300

31/10/2019 (TUE)
831太子燭光悼念集會
建議地點：旺角花墟公園
建議時間：1900-2100
*完場後可自行到太子地鐵站祭壇上香

合理武力制止暴力,而非發洩
集中行動Post/宣傳資訊,帶更多人一齊行

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

就算過咗九月 都仲有成個十月

依場仗有排打

十月一定要繼續

頂住呀手足！！

推爆佢！！

推

十月行動post

點可以以為10月1係完結

中共同班狗 唔會放過我地

push

補充：以上集會都要申請不反對通知書

10月都要繼續

大家都掛住十一

10月繼續堅持落去

出到我死嗰日都照出

得我地兩個推

咁好正常，大多數人都係已讀不推

pushhhhhhhhhh

行動post永遠都推唔郁

今日郁咗架啦，琴日冇郁過

琴日all in 荃灣浮屍

入黎嘅人幫幫手推多幾推呀！！

好似太密

好文要推

p

721 831

____________________________________________________________

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命 --------------------------// 撤回送中修例 // 撤回暴動定性 // 釋放被捕義士 // 成立獨立調查委員會 // 全面落實雙真普選--------------------------不割蓆、不譴責、不篤灰

要bookmark

up

推到上熱門啦

太好啦！

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

多謝你陪我推呀！

So detailed!!!

推呀!!!!
十一唔係完呀!!!!

唔洗，我今朝都自己推咗幾個post

郁呀！！

行動POST!! PUSH!!

提提大家，11月23號同24號要和理非主場，一定要推廣投票！！！

點解仲搞港島

和理非集會一向港島

你有咩建議都可以提出，我呢個都係建議post黎

NOW OR NEVER

和你塞呢

可以加呀！我呢個係建議集會post黎

集會幾好

團結集氣唔好忘記場仗有排打！！

推上去

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

入黎
「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

提提大家 10.1 帶面具

國際戰線打得咁成功
但我地本土幾乎每一次都輸緊
但其實明明我地首先要做好自己先
國際戰線至有彈藥
推行動post

推咗先

希望日程表手足繼續更新

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

推到有集會搞手出黎呀！！

推行動post！大家到時見

回覆速度太快了，請稍候再試

全部都confirm?

未呀！就係要推到有集會搞手出黎！！

驅逐共黨 光復香港

tui

agger 除咗927 928 929 101之外 仲有好多嘢要宣傳
有人Call 930 三罷, 學界又Call all 10月1-7三罷
呢啲全部都要傾都要宣傳

支持，但活動太多，星期五六日有活動夠。
大家要返工返學，到時活動少人出現，只會打擊士氣，又會屌少人，屌運動已失敗之類，問題係活動太多，無時間俾手足回氣。

Push

集會應該還好？

星期六日主力全日集會/遊行
平日集會之前都係一星期幾日但晚晚都好多人！！

係呀，要推到有集會搞手出黎認頭啲集會呀！！

推啊

感謝月 呢個行動設定係good idea

10月感謝月
要感謝晒全宇宙人
都唔會感謝警察同埋政府

光復香港 時代革命

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Btw10月10號唔理台灣？

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你都可以提出活動細節

建議唔平日唔好太多集會

可以大家一齊篩選吓！

PISH!!!!

不如諗正雙十節有無咩可以發揮

pp

929 101

希望多啲九龍區活動！！！

推到101都要見到個PO!

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

幫幫手推行動post呀！

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

推上去，唔好比佢停，十月都繼續!

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

咁快已經開埋十月

[行動方向]十月一之後重要日子

會唔會密左少少..

幫推

但請先推927 928 929 1001

D字太撚細，要整到浮屍禁撚大隻，d神探先會睇

[永續老豆搵仔] 休班警員在屯門廣場遭逾20人圍毆受傷

屌，痴錯野，自膠

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

FUCK CHINAZI

Pish

雙十台灣國慶？
使唔使搞集會？
感謝佢抗共路上同行

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

pish

831

721

幫手推

支持, 預左10月都會出黎

講得好啱 我幫你推

Btw 9.27 9.29 10.1聲援新屋嶺被捕者集會&全球#GlobalAntiTotalitarianism &國殤全黑遊行/五區集會
大家個人行出來&文宣要做野

[國際戰線] 9/29 唔只係香港人既事

pish 10.1唔係END GAME

5大訴求實現左先係END GAME

咁密?
會令人揀黎出，反而會分散人數

十月九天琦上訴案聲援都冇，再整過啦

你地都可以加日程，點解一定要人地整？
你地都可以提議/俾細節

提議黎，可加可減，同埋其實之前都係咁上下一星期兩三日

Tui

好囉，係我唔好

推唔郁呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫推

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

十月五六七呢？有乜攪作？

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

23/10可唔可以改

對佢老母個話啦

九龍塘遊行 同埋參觀習主席屋企呢

日期時間地點？

我見之前啲post都多人討論呢兩個活動
但係實質有冇搞手搞就唔知
多啲新活動都好嘅

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

毋忘義士，毋忘五大訴求

有冇人知tg有冇集會搞手group

屌 冇人推既

我

呀!!!!!!!!!!

呀

推 置頂

721 811 831

推佢老母!!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

推呀

推到搞手認頭呀

推推

推推推

推爆佢！！！

cls 一個星期最多兩個集會
想攰撚死啲人？ 同埋俾啲時間文宣發大佢

好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

都話可加可減

中國共產黨第十九次全國代表大會
10月18日

建議10月19號搞個
天滅共產黨,全黨死清光大遊行

乜9野係

元朗恐襲3.0

周圍見都係到10月頭，於是特登search點知真係有，推啊

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推呀，大家10月1賀佢老母同時記得諗定之後既日程表

幫你推!

Up

［突發］ 十月份日程表係空架，快啲入嚟填滿佢！

想問呢啲都係確定左嘅行程？

未呀，搵緊集會搞手認頭

入一入谷再傾

終於有group

P牌推唔到，所以少左覆…

出黎啊

CHING 呢三個性質相同, 好似有少少密集?

手足頂住 齊上齊落